老衲正式宣布，美國開始步入中衰

古有嘉道中衰
今有拜賀中衰

中國多左一個洲同55省

庚子之亂竟然發生係美國

畢竟都建國150年，依家先開始衰落都差唔多啦

新羅馬